問題黎啦，咁眾議院幾時先再過多一次

無講幾時，定又要排期

如冇太大改動 應該可以再插一次隊

眾全部自己友黎
爭都爭唔切個種